放一SET G27 連14吋太盤 + 改長波棍 + BUTTON BOX

主要玩ETS 用改左個長波棍+12 檔 & BUTTON BOXS 有車匙 + 停車制果堆
亦都改左做14吋太盤, 可以影相比你 & 拍片CONFIRM 100% WORKS
有興趣留TG

Push

push

仲有？

賣左未？

hi 師兄未賣 請聯